讀唔成書 學返門手藝

上網睇過下 每行都有利有弊
飛機
冷氣
水電
消防設備
電梯
裝修
如果論前景 邊行好？定係有其他好選擇？

煮粥

風水

想食杰身粥定稀粥

西餐，隔離有成功人士分享20k個月

做廚20k真係好閒

做食嘅應該最好

會差幾遠???

其他工種有得收爐，飲食無得收
一年365日都要做

電梯呢幾年係咁出事，唔做好過，比人係咁屌。

飛機要讀飛機工程又多人爭，邊有咁易比你入門。

其實呢啲野都係睇你拜唔拜到個好師父，與其諗邊種好似好路數啲，不如睇下自己有乜門路。
三行水電呢啲識人差好遠

彈琴

睇你邊間野 今年都放初一至初四

千奇唔好做飲食就得

絕對係家居維修水電

同埋你學師出身之後，嫌辛苦又唔等開飯可以揀job接

梗係打飛機啦，唔洗比人抽插，chok chok下1Q就收人錢，不過感覺上就污漕啲囉。

係香港就話jer

你唔做，大打港女做，人地就係唔怕辛苦嘅人上人

笑貧不笑娼

你買到層樓比條港女，佢撚會理你比人屌屎忽賺返黎

燒味師

唔係本身好有興趣千祈唔好做飲食